[文宣戰線, 手足請入] 建立網上區議員聯絡名冊

各位手足, 區議會大勝唔可以停步, 我地要聯結佢地, 壯大本地/國際文宣戰線
同埋我地都要監察佢地睇下佢地用左手足既血淚得到議席,但轉個頭會唔會將我地出賣
所以我想大家同我一齊努力, 首先成立左個網上名冊, 再鼓勵佢地成立 Twitter
咁樣以後再推任何野可能方便得多, 我自己一個做得好慢, 有無人願意一齊幫手

有幾百個窿要填但我只係facebook 搵, 暫時填左十幾個.
但如果有過百人一齊填, 做完就好快!

推

push

湯丸開post lm先

丸巴

推推

再推

tui

B13已更正

實測，填自己嗰區用咗15分鐘咋，大家快啲幫手

黃色格係咪唔使填？

sor

g持塔巴

G07 G08 都係泛民個喎，Highlight 咗？

推推推

已填， 推

要監察佢哋

冇左安祖娜丸既塔巴進入100%工作境界
黑警濫權報告既幕後推手就係沙Sir

留名Ｇ持

up

收藏先 得閒幫你

何不留埋電話

何不加埋政治背景、喺咩方面有咩經驗(地區工作經驗、業主立案法團、反圍標之類)、年資、對地區有咩plan⋯⋯等政治素人可以互相幫忙，向有經驗嘅人取經都好。

諗一諗，做埋嘅話會變成一大本catalog咁。

會唔會有手足利用呢啲整埋個website/database方便查閱？求IT出現。

True
駁吾刀
Btw推爆塔巴

唔好問, 覺得 OK 直接做
做到就有人跟, 問完唔做= 無野做左

聯絡唔係連絡
google doc 標題

連繫、交往。
《三國演義·第七六回》：「前後一十二個寨柵，連絡不絕。」
《紅樓夢·第四回》：「這四家皆連絡有親，一損皆損，一榮俱榮，扶持遮飾皆有照應的。」

推呀

P

有個傻佬系列
多謝你，幫幫手先

唔好俾佢地當選後 得到權力就腐化
黎緊幾年都要鞭策佢地！！！

pish

輕力一推

更生左自己區的那個